[J圖]ies問卷求幫手

睇完J圖幫手填一填問卷 唔該大家

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

影響有分正面同負面，唔知你條問題入面講嘅影響係問緊正面定負面

正負面都得，之後會問你影響令你投票定不投票，投票就正面，不投票就負面

啲問題問到1999
點解每個criteria都問令受訪者最終有無投票
有就有 無就無 問十次都係一樣
唔係睇在J圖份上唔會做

推